戴耀廷gif 香港天氣正仆街，唔開冷氣食得屎

重作啦